革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。

1.革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。

2.必須打勝；必須照顧全戰役計畫；必須照顧下一戰略階段：這是反攻開始，即打第一仗時，不可忘記的三個原則。

3.人是要有幫助的。荷花雖好，也要綠葉扶持。一個籬笆打三個樁，一個好漢要有三個幫。

4.敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。

5.世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們年青人朝氣蓬勃，正在興旺時候，好像早晨八、九點鍾的太陽。希望寄托在你們身上。

引自《毛語錄》

香港人需要一個領導

香港需要有毛澤東氣魄嘅人傾導我哋

推！！